三大廣東兵歌

第三名:梁漢文-七友

第二名:符家浚-自動棄權

第一名:張敬軒-春秋

春秋只轉載要事

比比鳥都冇？

唉！

陳小春都冇

歌，唔係歌手

你當我什麼

爛泥

取消資格都冇

將軍令？

阿四？

朋友二號

六天

上面幾首唔差，不過入唔到三甲

Smiley face ?

張敬軒 - 隱形人

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

人來人往？

你今天有對大波

夠鐘

沒有人都無

陳小春先係兵歌之王
國語廣東話都係

一句到尾都無

小春 一句到尾 取消資格

我沒有被你改寫一生怎配有心事